# Mgs:Gb translation
Перевод на русский язык Game Boy Color игры "Metal Gear Solid"
Репозиторий создан для отслеживания замечаний при тестировании и управления версиями основного скрипта игры под git.  
Оригинальный РОМ "Metal Gear Solid (U) [C][!].gbc" CRC32: 04B0C5D6 MD5: f6dd1b1e5747412b9e5f25376c972d5a  
Чтобы наложить патч, используйте приложенную программу flips или перетащите ваш оригинальный РОМ на файл "Пропатчить.bat"

